﻿
页面类型
	taskShow...............一般页面
	userResponse...........用户响应是否参加和到达时间页面
	userSelected...........选择人员页面
	workAreaSelected.......选择工区页面
	selectResponse.........条件流程页面
服务器方法
	WorkArea2UserList......根据工区选择人员
	ClientUser2ServerUser..把客户端的人员转成服务器的人员信息